
                      Mala. Solo puedo decir eso. Parece que si lleva la firma de almodóvar tiene que ser buena pero lo cierto es que todas sus películas me resultan extrañas y enrevesadas.
        
            